阿仙奴今場算係咁 踢得唔錯

幾個月無踢都keep到咁廢

Luiz鏝真核

隊波同d球迷都咁好笑

電欺尾撚到
之前仲同啲fd係到9up話阿狗有得偷雞

你都識講係9up
唔會變事實

加埋你就完美

地球伯伯要哭了

比爾連種樹
雷斯斬樹

究竟係山區兒童餓死先定地球伯伯乾塘先

希望有得種